17號註冊 晏就想搵野食

17號 下午2:30註冊 註完3:30

係中環大會堂 問左ifc 國金軒 利苑 美心大皇宮 都有落場時間

想搵巴打推介 岩十幾人至二十人 飲下茶 既酒樓or餐廳 係附近 價錢一萬樓下

勝香園

岩班親戚 廢老 去食??

岩岩睇左啦 想佢地坐得舒服少少

咁認真嘅

四季下午茶咪得，3百一個

我岩岩有睇 deli and wine?

deli and wine 點睇? 算近 成洗唔班人走黎走去

睇落環境唔算差

到會

早排先見到巴打開post話買戒指
今日就見到你話註冊
雖然幫唔到手
但祝巴打百年好合 共諧連理

多謝多謝

岩岩問埋歷山 北京樓 都唔得

推

屌你，我個fd又是話17號注冊 仲話請食tee

咁撚岩呀

以為註冊完之後想去偷食

佢幾點啊?

佢諗住食咩 幫下手

屌，睇topic以為註冊完晏晝就想去偷食

你地心邪ja

點解唔搵間會場攪證婚加晚飯？

最低消費都係幾雞野可以包全場一晚又唔洗成班廢老親戚走黎走去

人妻?

因為唔諗住大搞 就咁係附近 飲個茶就算

蓮香樓

樂茶軒得唔得?

不過係全素

岩岩上網睇過

我見佢幾清幽 但我驚成班人會打擾到

我見到都唔差 大會堂步行遠唔遠

以為巴打話搵野食係指註冊完出去叫雞咁痴線

無野我出返去先啦

修心養性啦 唔出黎玩架啦

你咪裝老豆打j個絲打

唔洗咁樣既

搵人地啲黑歷史既

我暫時搵到fovea 叫做岩心水

食中菜 近蘭桂坊 算近

好似就到時間 要聽日打電話問問

有無巴打有咩意見

鏞記

係啊 鏞記我都打唔通 諗住聽日再去打多次

唔知佢有無落場時間 驚就唔到

一雞野落唔落到樓?

me too

你噠自己個朵 邊到都有位啦

祝你地白頭到老

Fovea貴過鏞記
同啲廢老食最好搵啲出名老字號佢地先識
打卡都有得威比佢地班朋友睇

你一萬蚊廿條友食應該好多選擇
佢地好多一圍圍既套餐架嘛

咁睇唔開呀巴打

地獄生活既開始

聘珍樓

我呢兩日都會問

巴打都鐘意asap rocky?

問左啦 落場時間

酒店下午茶自助餐（認真）
Btw 祝福你們

緊係啦

我驚帶班廢老去 影衰自己

求其搵間茶樓飲茶算啦
祝你幸福

恭喜哂

搵左鏞記 佢好似想我叫一萬蚊圍果隻